有養龜既請入一入

有冇人知呢兩隻咩龜？
養佢地有咩要注意？

巴西

兩隻都係公

粗養

游水好叻 深水養更靚仔

深水養一定要有浮台

啲指甲

雄性係咁

兩隻都係公？
其實點分架？
我見隻細既成日恰隻大既，仲以為細係公，大係乸。

咁就好，不嬲都好粗養

指甲長到狼人咁就係公

你可以Google
香港兩棲及爬蟲協會 巴西龜 pdf
愛協 巴西龜 pdf
咁係最快速了解點養巴西龜嘅方法

巴西龜分男女嘅方法

Thanks